莫非世間上既情侶都是兄妹？

同男朋友一齊左兩年
由依一兩個月開始感受到佢對我好冷淡
冷淡到全日都可以唔覆我wts唔聽我電話 但keep住online
最後我忍唔住同佢傾 同佢講我既感覺
點知佢話一齊耐左 當左我係親人
甚至係當左我係細妹

請問咁樣係好事定壞事
係唔係對對情侶耐左都會變成咁？

明顯有第個
深同感受

他說他沒有 但知佢一定有flirt女
之前直頭比我發現佢帶女落去酒吧同班兄弟一齊飲酒

分手啦

但自從比我發現左佢帶女落吧件事之後
佢已經對我好左d架啦
但我始終都唔敢信佢 而且佢從來都無表現過好愛我咁

放手吧

分左手會好難搵到下一個

比你拖到唔分又點，到時會後悔浪費時間
愛自己多啲啦

係呀 佢在線上同我傾緊淫野
成日講野撩到我面都紅晒
搞到佢冷落左你 sorry

要搵人屌撚醒我 咁既道理一早明
但走唔到出黎

唔好咁對我啦

分手啦！唔會好難揾 只不過要時間
唔係一時三刻會有
我以前個男朋友比你個個更衰
拖左7年最後都係分 浪費左幾多時間
我等左4年 上年終於揾到個好錫好愛我既男朋友
你唔放手 你一定唔會揾到

身 低質感情台

感同身受呀

講到口臭

身同感受已經錯，仲要黎個深同感受

mk 讀多啲書先上黎叫春啦

比個機會人改過啦

咁如果佢真係變好 咁應唔應該繼續等落去

佢都話當左我係親人
結果同我分左手幾日就同第2條仔一齊左

就算依家冇搵第二個
睇個勢遲早搵到個岩既
就性格唔岩 冇哂感情 當你細妹 呢d藉口同你分手
建議可以觀察下先

咁其實當左係親人 係好事定壞事黎

好啦 其實都觀察左成個月架啦
依一兩日我都唔敢點chur佢

乜野叫變好，做錯嘢哄你一次半次就叫好？
同得你一齊對你好係應份嫁喎
想像下如果結婚用而家呢種相處模式自己頂唔頂到
睇得出你唔捨得，不如試下比個限期自己，set個準則，做個決定啦

我對我女朋友都係咁，好似慢慢無左激情，佢好似變左我密友咁。其實佢都feel到 搞到佢無晒安全感 成日因為咁而去發我脾氣。但係我好似已經習慣左佢係我身邊，好怕分開左好唔習慣自己一個人，我宜家都唔知點做好

雞

其實淡左 所有野都係藉口
就算勉強一齊 留得住佢個人都留唔住佢個心
早走早著 唔好浪費自己青春